銅鑼灣接放學要小心

有警察查車